{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047094",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1081387?place[place_type]=GID&place[gid]=1081387&place[latitude]=36.8456936457&place[longitude]=127.9939855169&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "충청 수안보THE조선호텔"
    },
    "text": "ラマダ忠州は23年9月1日にブランドを発売し、最善を尽くして丁寧で真心を込めたサービスを提供します。 ホテルは天然温泉水を使用し、これは忠州市が保証して供給しています。 リニューアルにより最新施設を備え、2021年10月1日よりサービスを開始しました。 露天風呂と通園石スパサウナを提供し、温泉水を楽しむための乾燥方法もご案内します。 客室の温泉水供給商品もございます。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ホテルは禁煙室で、Wi-Fiと駐車は無料です。 未成年者や高齢者は家族と一緒に宿泊しなければならず、ペットや飲食物の持ち込みはできません。 歯磨き粉と歯ブラシは有料で提供され、追加人数に対しては料金がかかります。 スタンダードツイン、韓国伝統部屋、ダブル客室にはバスタブがありません。 ホテル内には韓国料理店、洋食レストラン、コーヒーショップ、コンビニ、フィットネスセンター、クリーニング店、ライブカフェ、男女サウナ、セルフBBQゾーン、ビジネスセンターがあります。 朝食はセミビュッフェで25種類のメニューを提供し、ご利用のサービスは追加料金が発生することがあります。 ホテルでは無料でライブ公演も提供しています。 さらに忠州湖遊覧船を利用する際には割引特典が提供されます。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 スタンダードダブル、ツイン、韓室は最大3名まで宿泊可能で、特価で2名様部屋もご提供いたします。 デラックスツイン、韓室は最大4人まで宿泊可能で、温泉付きのパッケージもご提供しております。 また、朝食付きのパッケージもあり、最大2人まで宿泊可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ラマダ忠州はいつブランドを発売しましたか？",
            "answer": "ラマダ忠州は23年9月1日にブランドを発売しました。"
        },
        {
            "question": "ラマダ忠州では何を提供していますか？",
            "answer": "ラマダ忠州では天然温泉水を使用し、露天風呂と通園石スパサウナを提供しています。また、客室の温泉水供給商品もあります。"
        },
        {
            "question": "ラマダ忠州のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ラマダ忠州のチェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ラマダ忠州の客室は禁煙でしょうか？",
            "answer": "はい、ラマダ忠州の客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ラマダ忠州にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ラマダ忠州には韓国料理店、洋食レストラン、コーヒーショップ、コンビニ、フィットネスセンター、クリーニング店、ライブカフェ、男女サウナ、セルフBBQゾーン、ビジネスセンターがあります。"
        },
        {
            "question": "ラマダ忠州の朝食はどのようなサービスですか？",
            "answer": "ラマダ忠州の朝食はセミビュッフェで、25種類のメニューが提供されます。ただし、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ラマダ忠州ではどのようなイベントがありますか？",
            "answer": "ラマダ忠州では無料でライブ公演が行われます。また、忠州湖遊覧船を利用する際には割引特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ラマダ忠州の宿泊人数制限はありますか？",
            "answer": "ラマダ忠州のスタンダードツイン、韓国伝統部屋、ダブル客室は最大3名まで宿泊可能です。デラックスツイン、韓室は最大4人まで宿泊可能です。"
        },
        {
            "question": "ラマダ忠州で子供や高齢者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ラマダ忠州では未成年者や高齢者は家族と一緒に宿泊する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ラマダ忠州でペットや飲食物の持ち込みはできますか？",
            "answer": "ラマダ忠州ではペットや飲食物の持ち込みはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 525,
        "QA": 498
    }
}